入嚟擺低你地覺得好好味既餐廳

不論貴定平 幾多間都得 只要你覺得好味就得

我先:

德美
The cupping room
生原創
美味佳
沾仔記

M記

德美？邊間？

jimmy's kitchen

尖沙咀個間